<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Послепродажный сервис</string>
    <string name="send_register_sms_title">Информация от China Mobile:</string>
    <string name="send_register_sms_info">"Для того, чтобы предоставить вам с бесплатным повышенной послепродажного обслуживания (Управление устройством через Management Platform Terminal установленную China Mobile, получить настройки вашего устройства дистанционного параметров и обновление программного обеспечения в любое время вы хотите), вам нужно свободно зарегистрировать устройство на терминале компании China Mobile Платформа управления. После регистрации, текст сообщение будет отправлено на устройство только один раз бесплатно (текст сообщения не будут отправлены в роуминге в HK / Макао / Тайвань или международном уровне) Если вы оказались выберите ОК, вы соглашаетесь с регистрации и использования расширенного послепродажное обслуживание; если вы выберите Отмена, вы не согласны с регистрацией и China Mobile не предоставляет сервис для Вас."</string>
    <string name="second_send_register_sms_info">После того как вы выберите Отмена, China Mobile не обязан обеспечивать непрерывное бесплатно Enhanced послепродажного обслуживания к вам, вы уверены, чтобы отменить?</string>
    <string name="yes">OK</string>
    <string name="no">Отмена</string>
    <string name="after_sales_service">"Послепродажный сервис компании China Mobile"</string>
    <string name="after_sales_settings_switch">Автозапуск при включении</string>
    <string name="after_sales_settings_desc">"Описание функций: 
  для того, чтобы предоставить вам с бесплатным послепродажного обслуживания (Управление устройством через Management Platform Terminal установленную China Mobile, получить настройки вашего устройства дистанционного параметров и обновление программного обеспечения в любое время вы хотите), вам нужно свободно зарегистрировать устройство на Management Platform Terminal. После регистрации, текст сообщение будет отправлено на устройство только один раз бесплатно (текст messsage не будет отправлен в роуминге в HK / Макао / Тайвань или международном уровне)."</string>
</resources>
